三代火影熱血d定炎柱熱血d

兩個都係臨死捉住人地唔放手

點比 三代最強火影

呢樣真係講足五十年

冇記錯三代嗰陣打鬥冇咁靚 時間都好快
上三嗰種驚係真係瀨尿咁濟 加上因為啱啱睇完 印象更深刻

咁艾斯呢

三代打上三邊個會羸